撚狗是藝術

要撚到隻狗好累，想發顛咬人
呢個時候就先放過，比佢訓覺，下次再撚過
玩多幾次佢就貼貼服服
明就明

谷到佢開口果吓吹雞俾隻狗休息吓先